呢 排 同 d 警 察 好 有 緣 ！

成 日 都 見 到 佢 地 ！！

# 支 持 香 港 警 察 ！！！